奉子成婚嘅下場係咪好似signal Wong yoyo咁？

一個男人如果愛你 一定會先將你私有化
結左婚先會中出生仔（意外懷孕另計）
但如果因該有左bb個男人先肯同你結婚
只可以講佢只係負責任唔係愛
好大機會就會繼續沾花惹草
仆街啦你signal Wong

生完都咁索嘅Yoyo 都唔識珍惜
其實一個人幾靚女都無用
唔愛你幾靚都唔會愛

結左婚先發現老公性無能咁點算？

婚前無性行為？

佢地意外懷孕

意外懷孕都有幾種
講緊心態上有左bb先會結婚果班人
根本唔係一早決定左會結婚
本身心態只係玩玩下 得閒中出

男既根本都未玩夠

做女人要保護自己
唔係蝕底嘅都係女人